\beginsong{Vencedor}[by={Darlene Zschech},
                     verAlbum={Revealing Jesus},
                     tono={C}, bpm={}]
    
% Para poner un espacio usar \quad
    \transpose{0}
	\beginverse         
		{\nolyrics\[F] \[C] \[G] \[Dm]}
	    {\nolyrics\[F] \[C] \[G]}
	\endverse
	
	% Verse
	\beginverse
        Tú pe\[C]leas por nosotros
        Nos ro\[Am]dean ángeles
        Mi de\[Dm]leite es saber que 
        La vic\[G]toria tuya es 
        Mi a\[Am]yuda y mi escudo \[G/B]
        Mi a\[C]migo y salvador 
        Por tu \[Dm]gracia vivo \[Am]para ado\[G]rar 
        Al so\[C]nar de tu gran nombre
        Ante \[Am]ti me postraré 
        No hay \[Dm]temor en tu presencia 
        La vic\[G]toria tuya es 
        Que tu \[Am]gloria se exaltada \[G/B]
        Que re\[C]bose tu poder 
        Por tu \[Dm]gracia vivo \[Am]para a\[G]dorar
	\endverse
	
	
	% Chorus
	\beginchorus
        Ale\[F]lu\[G]u\[C]ya, eres \[F]vence\[C]dor, eres \[G]vence\[Dm]dor
        Ale\[F]lu\[G]u\[Am]ya, Cristo has ven\[Dm]cido \[G]con po\[F]der

	\endchorus
    
    % Verse
	\beginverse
        Tu res\[C]catas al perdido 
        Salva\[Am]dor de nuestro ser 
        Nada \[Dm]puede derrotarte 
        La vic\[G]toria tuya es 
        Eres \[Am]Cristo el Mesías \[G/B] 
        Espe\[C]ranza al mundo hoy 
        Por tu \[Dm]gracia vivo \[Am]para a\[G]dorar

	\endverse
	
	
	% Chorus
	\beginchorus
        Ale\[F]lu\[G]u\[C]ya, eres \[F]vence\[C]dor, eres \[G]vence\[Dm]dor
        Ale\[F]lu\[G]u\[Am]ya, Cristo has ven\[Dm]cido \[G]con po\[F]der
	\endchorus
    
    \beginverse          
		{\nolyrics\[F] \[C] \[G] \[Dm]}
	    {\nolyrics\[F] \[C] \[G]}
	\endverse
	
	% Prechorus
	\beginverse
        \lrep  \[F]Toda potestad \[C]caerá \[G] y toda \[Dm]fortaleza
        \[F]Pues Cristo \[C]eres tú \[G]el que venció, 
        el que ven\[F]ció \rrep
	\endverse
	
	% Vers
	\beginverse          
        En la \[Am]cruz diste tu vida \[G/B]
        todo \[C]consumado es
        más la \[Dm]tumba no retuvo
        Al gran \[G]victorioso \[C]rey
	\endverse
		% Chorus
	\beginchorus
        Ale\[F]lu\[G]u\[C]ya, eres \[F]vence\[C]dor, eres \[G]vence\[Dm]dor
        Ale\[F]lu\[G]u\[Am]ya, Cristo has ven\[Dm]cido \[G]con po\[F]der
	\endchorus

	
	% Prechorus
	\beginverse
        \lrep  \[F]Toda potestad \[C]caerá \[G] y toda \[Dm]fortaleza
        \[F]Pues Cristo \[C]eres tú \[G]el que venció, 
        el que ven\[F]ció \rrep
	\endverse
	
\endsong